【Disney+】 Wandavision 劇透討論區 (4)

4pm

大家睇完先好入黎

留名

lm

Disney+ 係咪太多人同一時間睇wanda vision搞到死左

係

f5 左十五分鐘 最終load到

睇睇吓咁

今集有返Post-credits scene

Agnes

反而冇乜大驚喜大家一早都估到

It’s been Agatha all along

求SEED

dottie agnes monica

有種未呀屌好心急

monica係咪要黎打cm

Monica入hex嗰幕好型

隔幾耐會有中字開心版

今晚十點前

屌你 Peter evans唔撚會真係mephisto假扮吖嘛

好撚型

佢似比agnes操縱多啲

不過我諗最後佢都係會恢復神智

wtf 今集完credit有easter egg!!!???

post-credits

今集係咪一小時？thx

但係post credit scene 佢好似操控到monica

38分

Lm

有無seed

吊，又係38分鐘

如果全套有6個鐘，計翻下兩集應該平均有53分鐘（計埋credit）

邊個網更新左第7集（除左disney+）

個腦不停loop首歌！send helppppp

好吊癮

唔知會唔會加落spotify playlist

第二集戈首洗腦啲loop咗成幾個星期，宜家仲loop緊

“Snooper’s gonna snoop”

好耐冇聽過"jarvis"
仲要由佢自己把口講出嚟

"Until the bad guy rewound time and killed you himself"
"I came back and died again" "And she had to watch"

有主題曲的Villain

有冇人知本書係咩來頭？

馬上聯想起Dr.strange

生肉

黑妹 不了

好唔夠

一直覺得其實應該出movie
頭3集太拖
之後集集只係推進少少劇情
D comedy我就真係唔多enjoy
出劇只係disney谷自家channel技倆

falcon winter soldier都無咩性趣睇
係Loki吸引D

今集我覺得有少少驚 定係淨係得我

開始feel 到DS2 嘅驚嚇會係點

期待之後出晒再一次過睇6粒鐘

出戲邊有個種逐步推進既懸疑感

sitcom先正

點會無
咁講法唔會有懸疑/查案/燒腦戲啦
再講
其實好多劇都係netlfix咁一次過成個season上
唔通又要分開一星期一氣先叫有逐步推進feel
你套劇係得就自然吸引

但出劇每星期有得討論分析好正
個個星期keep住個話題
出戲個hype一完就冇

出戲你起碼等到下年先有得睇囉

呢套劇太多新角色同太多鋪墊
如果拍成戲嘅話 觀眾喺兩三個鐘內一定會好難消化到(?)
又可以比觀眾慢慢重睇一集發現有啲咩彩蛋都係一種樂趣啊
加上我幾鍾意佢每一集都唔同年代嘅sitcom 戲好難做到呢個效果
同埋依家Netflix好多劇都變咗唔係成個season咁上

我覺得dottie係幫wanda

而家Netflix一次過出晒係睇得好爽
但冇咗以前嗰種好期待下一集
同埋個個睇嘅進度唔同好難討論

sitcom一面睇甜一面估劇情

典型迪士尼villain

我自己幾鍾意SITCOM
可能我本身都鍾意WANDA+VISION依PAIR

其實之前就有rumor話 Evan Peter 係 Mafisto!

mephisto

今集正常發揮 無乜特別 又要等下個禮拜

邊度有字幕版英文都得
down親都係無字幕

仲諗住有xmen 或者f4

原作Agatha同F4關係都幾密切，可能第9集又會有伏線埋？

有啲似係aos本darkhold?

之前唔係話最後3集每集1個鐘咩？

feel free to等佢出完先睇

預無先

都係D人估. 冇講過
只講過全劇6個鐘

仲係未有字幕版

用上邊對link有英文內置字幕

Franklin保姆不過好似扯遠左

google drive果條? 開出嚟無喎

用Drive嚟睇食唔到個字幕
要另外upload多次字幕先有得好似Youtube咁CC字幕
Down落嚟睇啦

已經比佢洗咗腦

呢套嘢目前節奏奇差 sitcom有創意但拍出嚟唔覺有趣 配返外界劇情又唔顯得緊湊
唔知佢有心定無意 所謂懸疑感同無懸疑冇分別 平鋪直敘 畫公仔畫出腸

除左Evan peters驚豔一下之外 其他野係晒預期內
希望最後兩集走出sitcom可以嚟真料爆大twist

sitcom好正喎重點係睇wanda同vision有幾甜姐

keep住有討論已經夠

其實d小動物有咩特別 隻免仔同Sparky

6集5個年代主題sitcom係有創意 但節奏好拖好平淡
wanda內心到底係點 佢每集好似擠牙膏擠小小咁出
除非係fans 唔係睇到後面已經無癮

目前情況戲外觀眾係到亂期待重有drama過套劇

Darcy對於Wakanda大戰既細節都知道得幾details喎

Agatha all along 好正
好耐冇個咁正既反派

唔該開拍埋Agatha All Along

今集無咩特別
sosad

strange 又唔快d出黎

第四集打後wanda同monica條故事線打孖上已經分薄咗各自嘅戲份 到第六集vision同wanda又分開埋最後搞到今集vision簡直係零進展

咁呢套真係講唔上懸疑/查案/燒腦戲
一係平時睇太少 唔係就會覺得懸疑感到喉唔到肺
每集睇到最後等於 「吓就咁?」 又完一集

同埋啲咩搵彩蛋又係同隔離DC batman v superman冇分別
唔通比你搵完暗藏隱喻 套野就會直觀上好睇咩 事實就係套野冇野好傾先要拎雞毛野討論

個黑妹點解突然咁勁隻眼有藍光？
同埋quicksilver即係假野？

唔通Evan peters 係Ralph

已經冇expect有打戲 點知上集爆完大獲 重要睇vision遊車河一集

隻兔仔可能係漫畫agatha隻貓
漫畫佢個仔好似都係叫scratch

可能佢私下同thor仲有聯絡

唔係話唔同意,
但係過往討論關於AOS, the defenders系列既時候,
所採納既標準度係咪又放返一樣高度先

光譜or 光子都得 都係captain marvel黎

咁個黑妹幾時得到能力？
就係衝入去個下先得到能力佢自己都未知？
個黑妹同carol係咩關係？電影有冇講過？

黑妹咪就係cm1果細佬女
依家話wanda個hex改造左佢有能力

主要係級數唔同 單係製作費同演員 大家自然對disney+劇有高期待

相信唔少人當初係期待睇wanda發癲然後經歷類似rick and morty種瘋狂sitcom storyline
點估到呢種製作水平出到黎效果又平淡又拖戲

hex 可以整新captain marvel出黎？

都唔係一集就癲掛 慢慢黎同埋紅巫癲得黎都要平衡返能力 唔係後面無野好睇

wanda個hex改變現實 依家改變左monica身體構造 上集有提

老實講wandavision有d悶
高潮位係xmen quicksilver 點知原來係agarha整既幻像？
agartha究竟有咩agenda？
成單野好似又唔關dr stange事了？

但佢個而家身體構造 ＝ 新captain marvel 咁岩？

agnes嚴格黎講係wanda師父
xmen qs一睇就知唔係幻像
其實依家劇情走勢有小小似縮左既house of m

mcu黎講係 漫畫就唔係

以今時今日流行影視既製作思維, 對劇本/Narrative水平既前贍仲會考量budget高低同演員陣容架咩?

不過, 的確係會有高期望就希望佢愈好睇愈好既

等到第七集都仲係一場動作戲都冇......完全睇唔出一集燒緊二千五百萬美金

有中字未?

我睇成套最爽個位就係wanda出嚟講數威嚇返sword boss
當你岩岩建立好角色形象 好奇wanda內心立場嘅時候
下一幕你又扁平化返角色做sitcom演出 咁咪變得非必要囉
斷斷續續之下成套節奏掌控好似反撲返主題咁
為左sitcom而sitcom 唔係集中注意力落wanda同vision

sitcom 就係要講wanda幾愛vision
唔係個尾點整慘d 等wanda爆

集集咁重cgi，cast仲全部電影明星你估劇集明星咩

打戲應該唔係打sword, 係打Agnes
Agnes 派QS 去，似乎想知Wanda 點樣用魔法創造出Hex
但Wanda 一直唔講，呢集Agnes 終於呃到佢對魔法孖仔去佢屋企

對孖仔實比人食左啦冇young avengers做啦

Darcy 大肥西

開盤本書召喚到邊個

唔一樣

有bt link?

真係有cupcake車
BTW AOS skye隻夏威夷公仔

抱起屌⋯⋯
腰都斷

轉咗導演都仲係恐怖片方向咩

big爆鐵鏈

入去出嚟再入去就有super power
我都想入Wanda入面啦

呢度全部人都想入Wanda入面，後面排隊啦

見好多人估將來Hex入面d人會變哂mutants

dottie有古怪希望係我估果個

可能係因為之前有睇過啲theory，覺得今集冇乜surprise

所以theory都唔好睇太多

敗筆位就係估太多
大部分都估中咗

會唔會出哂infinity stone 6隻色
Wanda紅
Monica藍
Agnes紫
Vision黃???
仲差綠同埋橙

利申 9up

Monica最後望返個下隻眼係紫色
係唔係都比Agnes控制埋
下集，得返Vision去救佢地

拍WANDA係AGATHA揸機
咁VISION係邊個訪問佢

支持 之前果六集有冇做到？

冇我岩岩先開始
想做新出集數先

支持
幫推

WANDA搵AGNES先 定調轉

咁快做晒第七集 都有料

因為呢套一集得30分鐘所以譯得比較快
同埋我完全冇校對過就出左街
可能有啲位譯得唔好 可以提出

我估個設定係：被送入去的人無事，強行突入先會轉變

84
00:06:30,182 --> 00:06:33,272
{\fs12}一句說話都唔好信佢。佢唔係你地舅分。

呢句舅父打左舅分

亞瓜花會唔會有第個譯名好聽D

屌 好多錯字
有冇人名提議改名好屎

同埋好奇點解會譯cataract做洪水唔用白內障
好奇一問

BTW好欣賞你咁快譯左字幕

因為我唔知佢Cataract係想講邊個意思
而字典解釋有洪水 大瀑布 白內障
而洪水計劃聽落好聽過白內障計劃
所以我用左洪水

有post credit 片睇

好鐘意首歌
經典villain主題曲咁

係 我都覺得好好聽
好迪士尼

搵人推埋舊post 先喇

都有可能係普通spell book
如果係darkhold既話好多野可以玩

意思上應該係白內障，因為係食vision字嘅pun

如果darkhold係咪可以出ghost rider

似係下次改

今個禮拜廣告又變返真人
咁上個禮拜用泥膠有冇特別意思

in the past when people would hunt witches they would always look for a "witch mark" black dots in the body to point out a woman was a witch. that’s an easter egg when agnes wanted the kids to look for something in her back

其實Westview 都好有Get Out嗰種恐怖feel
而Westview就更恐怖，因為連美軍都無力對抗Wanda

Mephisto?Agnes 想知Wanda魔法嘅秘密，Mephisto想重新毀滅心靈寶石?

想問點樣睇down咗落嚟睇唔到

DL 唔到

用#177條link

我快速地望下幫手捉下蟲
BTW之前出現過既人物可能要睇番香港之前用咩譯名?
一係名就全英一係全港譯好似比較好
「嘅」同「既」可能是但一個?

67
00:05:34,293 --> 00:05:37,053
{\fs12}你遲到呀，你要同我地個逃走師>脫逃大師彩排架

195
00:12:45,933 --> 00:12:47,183
{\fs12}假>>>翻版皮特羅

399
00:26:00,018 --> 00:26:04,818
{\fs12}我仲氮喺到同你講野做咩?我應該...

原來過晒嚟

Gg隻眼有cam長期錄影
咁可能Hulkbuster都有
畢竟半個宇宙消失咗
佢哋會好詳細同公眾交代返咩事都合理嘅

本書咪soul stone橙色，soul stone 用嚟監禁其他人靈魂就最好或者佢就係紅骷髏之前嘅上一任soul stone 使者，避過左獵巫同延長壽命

覺得qs似真係finial boss扮
Agatha all along個時qs個背脊d魔力多到似自然滲出黎多過agatha控制

人名可能用返英文會好啲

我都惗緊人名究竟全英定全中
英譯就驚有時英文唔太好既觀眾會撈亂/醒唔起人名係乜水
中譯就要多一層功夫去惗點譯，音譯定意譯，又要順口好聽
我本身其實打開「既」，但一開始又想正式啲，用用下又懶就用返冇口字邊易打啲以後統一用返順手既算
我特登用逃走師唔用大師感覺好似講出黎好似香港啲
「翻版」自然過「假」好多
巴打係咪有用字幕軟件睇時間好精準
感謝巴打賜教

雅嘉華？

咁叻仔

有一個easter egg係部車車頭個搖頭公仔係aos Daisy老竇送俾佢嘅禮物

因為我記得以前睇新聞講美國好出名個Houdini都係用逃脫大師，同埋明珠台以前有個show係播個魔術師睇佢點指定時間逃脫逃走師好似無咩太大印象

唔係呀因為我睇完左生肉我又懶喎想down片，我就咁用txt定doc開黎睇

Btw我係絲打黎

我用「瓜花」係因為聽落似以前年代既迪士尼反派名
巴打提出既「嘉華」就好睇好聽但我覺得唔夠經典邪惡女人反派味

呢到都見到蕉巴

有種心寒，諗緊會係咩未知角色出現種feel

問題係我星期五未睇唔敢入呢個post咁點down你嘅字幕

想問吓之前幾集有冇㗎

大師好似係master譯過黎
我用師係因為XX師呢個梗
但我同意逃脫/脫逃好過逃走

其實我都覺得無乜邪氣

Billy 仔凶多吉少

你岩喎...
但我都冇咩渠道發表

有話題性已經夠啦

thx

內容未睇
但一見到file名寫汪達已經fail

唯有等出晒一次過睇返先用

呢個唔係官譯黎咩

港譯啦

彼齊(閃銀)
溫黛

第一眼見到本書都係諗到darkhold
之前GR帶返darkhold落地獄
如果係darkhold就完美it's all connected

mark低先
原來係溫黛

好好奇呢個qs 究竟係好人定壞人
monica 唔係望到佢隻眼先變色
而係睇到道門就已經變左

但係qs出現又真係agnes 施法術而出現
睇到好迷

希望係好啦
好想佢長住mcu

咁又唔洗特登為左咁而唔睇

Agnes今集最尾自爆身份，下集應該會爆得仲多，可能d謎會係下星期果集解得7788

darcy對波真係大L到呢… 件咁厚嘅衫都就俾佢撐爆咁

我照睇開心版呀，點忍到兩個禮拜

今集未有中字？

快啲到下星期五啦

有啦唔係點入嚟傾
我指出晒先用你字幕重新睇過

係
想佢一次過出哂9集 ，而家乜野 theory 都睇哂變咗冇乜驚喜，

佢一個禮拜一集 ， 啲人每一集都討論足一星期

到時睇嘅時候都大約中其中一樣 theory

咁對岸手腳都幾快

今集個廣告有咩特別暗喻?
藥名同BOSS相似?
次次都估唔中

等一個星期先有34分鐘

我都仲想佢係 from Fox xmen

nexus of reality
我9估

今集有片尾彩蛋 大家記得睇 我差啲睇漏

gg?

蜘蛛俠

又要等一個禮拜

Far from home有講啲大事件拍晒戲

只係sitcom format姐我諗

用返英文名啦，曬太多時間譯名唔抵，同埋用英文名大家都唔會混淆。

Btw巴打好有心，咁短時間要較對，有d錯漏少不免。加油

fans theories精彩過劇情

我諗係俾wanda個結界改變咗佢? mcu出現變種人關鍵

但無乜特別

有追開MCU嘅根本唔洗你再elaborate
無嘅又唔知你sit com做乜勁
sit com唯一好睇係睇返邊個係"malfunction" 去估咩事
但其實個plot大家都大概知

今集反而無咩驚喜

我冇校對就出左
其實譯完都想有人幫我睇下先

同意 好多嘢都係預料之中 除左QS唔係真QS

啲集反而無咁好睇,蘊釀鋪迷團係最好睇
一旦穿咗謎底又唔夠震撼 就會變到無咩特別
不過佢都似係小型boss嚟,
起碼仲有兩個或多個幕後玩家

vision話"Sorry! I can't hear you!"
突然係度諗... 係喎 佢冇耳...

期待尾2兩集有好睇嘅"魔法大戰"

我都係抱持希望佢係 QS

個廣告Nexus

Nexus beings? Wanda漫畫入面好似都係

但agnes聽見billy話聽到佢內心好平靜好似好愕然咁

佢扮比人操控都得
agnes自己都扮比人操控

我估意指搵返"真vision"出嚟
AoU Tony係一個叫Nexus嘅地方搵Jarvis返嚟

上網抄:

「緋紅女巫是一名核心生命──同時屬於所有可能的時間線、所有現實、以及所有分歧宇宙。」

補clip Tony去個Nexus internet hub搵返Jarvis

下，前幾套戲wanda同vision都係大配角，根本build唔到character ，更加交代唔到佢地之間關係。
呢套野一早講左唔係打戲。係好似Lost果d mystery box tv shows，集集要d觀眾估theory，建立返wanda角色backgroud動機，同連落dr strange 2 multiverses呀

咁似agent of shields第4季出個個死亡之書？
個季咁岩又係開始出現dr strange 個傳送門

我比較意外係已經第7集都未有wanda著件新戰衣出場
唔通真係等最後果集先著 之後就接落DS2?

我仲以為係講 Wanda 嘅 chaos magic 同alternate realities

因為Wanda 係其中一個 nexus beings

應該係BILLY仔現在可以長期聽見所有人的心聲
唯獨聽唔到AGNES(AGNES識類似鎖心術?)
所以AGNES驚比BILLY仔發現自己身份

BILLY仔唔好有事

Superhero landing

可以放CM隻貓落去

Billy仔幾靚仔
但真人副遠視鏡好誇張

好大份

香港戲院字幕已經唔係

呢張圖係AOS本darkhold黎
不過佢同wandavision 果本個花紋唔太一樣都唔知係咪同一本，但同dr strange 有關都好正路

比雷神2入面脹咗好多

個郵差心口間公司名又會唔會有meaning

孖仔都唔好有事

我支持用英文名

應該係

唔通中間BILLY救老母

我覺得boss會係agnes vision(Ultron)
電影打大大boss

The Falcon and the Winter Soldier新Clip

開始feel到季尾九成嘅伏線都唔會有答案，之後就Wanda will return in Dr Strange

又有排等

呢度我笑咗

Billy話嘈

係唔係因為鎮入面啲人比wanda控制住

內心不停叫救命

但agnes冇被控制所以好平靜

有個超唔關事既位...

嗰架入hex既車同埋 Monica 著嗰套太空衣，個外型好似麥迪文嗰套火星任務既登火星車同太空衣好似！唔知係咪本身有關係定現實真係有呢架車做藍本

It's been Agatha all along

今集係咪致敬緊the office

modern family

個片頭曲好似the office

vision 漫畫入面都有隻狗同樣叫 sparky
算係 Easter egg

NASA月球車係藍本黎

有啲人估Ultron都係幕後玩家之一
而戲入面除咗魔法又確實可以用科技控制到鎮入面既人

The Avengers-復仇者聯盟(香港粉絲團)
tS2pons1orucneduh ·
「幻視」演員Paul Bettany 接受《Esquire》雜誌訪問爆料，透露《WandaVsion》最驚喜嘅客串角色並唔係快銀，都唔係大家估計嘅奇異博士，而係其他更重量級角色，他提到：「係我呢世人『最渴望合作演員』之一」，不過佢忍口冇講係邊個。

其實Elizabeth Olsen 早前就透露過《WandaVision》會有重量級角色客串，驚喜度就如星戰劇集《The Mandalorian》Luke Skywalker出現一樣，到底係邊個呢？

就快結局仲鋪?one piece 咩?死唔斷氣Wanda 快啲打啦，唔係一陣唔比飯盒。Agnes 似乎一直想知Wanda 秘密，但Wanda 一直隱暪，我估個秘密同另一個boss 有關

而家main villain縮窄範圍到Mephisto or Nightmare

岩岩睇完 好似慢慢到高潮

應該係死體嚟
Agnes 屋企顯示2804門號，暗示佢係另一個宇宙嘅人，所以識用魔法（多元宇宙之力），而Peter evans係嗰個宇宙嘅QS ，但已經死左，只係好似vision 咁被魔法操控

不過仲有個人選
不過冇人記得佢了

話佢謎底(暫時)唔夠震撼

DEL左?

會唔會未必有大打場面
而家已經第7集
如果剩係得sorcerer既打極有限

我覺得佢都好大機會

唔知，但以Agnes 操控能力，佢可以搵QS 代佢打，而且仲有幾幕未出現:
有一幕，有力場推出嚟，將所有黑白野變返彩色
有一幕，dottie 聞緊黃色花但突然望另一個方向

dottie 聞緊黃色花但突然望另一個方向
今集Wanda推monica出門口時唔係出現左咩？

mephisto 好似住喺自己嘅精神維度，無肉體，Agnes 一直想問Wanda點做到，佢可以喺唔同維度製造容器比mephisto?

首歌最開始係彩色，但佢入左Wanda 花園範圍就變黑白，果然Wanda 有劇情圈，範圍仲好細。而且用迪士尼風格好正，迪士尼唱歌動畫風格咁多年不變，最唔受Wanda 魔法影響

Director會唔會係另一派Skrull?趁5年內，記得佢哋嘅人走嘅走，消失嘅消失，就想控制地球?

睇漏左呢幕

#177

agnes選角幾好
幾鍾意佢

如果你行香港人字幕 直接用返英文名啦
香港人就係鍾意中英夾雜

感覺vision最終又要死多次

push第7集港譯字幕

白眼計劃

仲有runaways Morgan Le Fey 用過黎merge dark dimension

唔明透左d 乜

應該即係今集係It's Agatha All Along, 下集同一首歌 agatha 個名會轉咗做第二個角式名
所以agatha 後面一定有big boss/agatha 都係俾人控制

巴打你唔加密得唔得架

對唔住唔記得咗

英文都好難有唔啱音嘅情況﹐就算多個音嗰度都可以轉拍子

每人唱一次

姐係世上只有一個Wanda 唔會有其他版本嘅Wanda
個廣告本有就玩緊個世界圍緊Wanda轉咁

It's Darcy All Along
btw 縛嘅住Darcy

Monica 有咩超能力?? 一入去對眼點解藍色

我覺得唔係，首先佢同Agnes應該無關係，假如佢係Agnes老公Ralph ，搵個白人女人話個黑人男人喺黑暗中睇落靚仔啲咁Marvel 真係地獄過所有marvel 嘅惡魔

而且佢講過自己要殺曬所有魔法師，Wanda 、Agnes應該都算佢目標

Superhero Landings

明明係向前仆都要superhero landing

咁agnes 個能力係咩 正係控制人? 即係佢控制wanda 用wanda能力rewrite
agnes再控制曬D人?

呢個傳緊上氣有佢份

原來都就快5年，就黎無人記得當年個彩蛋

俾agatha all along洗左腦,今天不停咁loot黎聽

好似係溫黛

Nexus 是鳳凰....

captain marvel既能力
要pin

Born of the void between states of being, the Phoenix Force is a child of the universe. It is the nexus of all psionic energy which does, has, and ever will exist in all realities of the Omniverse, the Guardian of Creation, and a de-facto guardian of the M'kraan Crystal.

鳳凰心臟M krran 水晶先是nexus of all reality

依家依個似關aou vision 個網絡事

cm2套戲俾佢做cm好過啦
換走brie隻臭西

一車車Nexus beings

Stan Lee's Birthday 28/12/22

Claire本人有post ig

Monica嘅能力係見到Energy嘅流動?

唔止 captain marvel之上即能力

通常是極短暫如havok,或連接life force 的dr doom

呢套劇要正式開始叫Wanda做Scarlet Witch
咁Agnes係 Violet Witch

好掛住modern family

我都係我超級鍾意睇

最近重新睇多次
真係三家人都好好笑

經marvel 咁令monica突變左有超能力
都9估倒marvel點出xmen
咁整法xmen唔駛多重宇宙
地球有半數人閃滅重生過
依班人經過閃滅發生過細胞重組
就可能會發生mutant
咁就唔駛多重宇宙都出倒xmen

真係好慢 都就快完先到

好易推一班新人 全部用nexus搞就得
bug都無埋

我中意carol多d
brie打手

答我既就獎你一張中大email j圖

西女人

1)wanda
2)agnes
3)sword個條友

下集可能有白vision 一係無左情感既vision

傳聞,唔想睇唔好撳

兩個仔去左邊

Agnes 講過佢曾經講笑話咬過一個細路
我諗而家係3個

今集局長都講過launch today

Billy同Wanda 講 好嘈好多人講野

係咪都係暗示有人想mind contact 佢

話佢能力覺醒左咋

獎你一張中大email j圖

我頂

佢聽到啲人個腦係咁叫救命

樓上做乜鳩

題外話:
Daisy係咪會返MCU

gimy

我block左呢個成日整fan made preview嘅channel

上星期呢個channel 將嗰條magneto 片當係trailer

女權點夠女權+BLM鬥

呀輝你自己都係候選人

disney+

女權白人VS女權blm

見到左下角就唔開胃

4:50佢話個神秘角色唔係指dr strange

真心垃撚圾channel

有冇人幾鍾意Agnes佢都幾入戲

我覺得佢萬聖節look好靚！！！其他髮型就麻麻

cast 得好
做女巫勁有feel

佢wink得好正

有 ， 佢做得好好

Until she killed Sparky

睇到出qs就咁諗了
實一大堆謎未解

應該老演員？
甘道夫？

stan lee

有主機放流可以up上各大bt站
淨係外掛字幕就放射手

岩岩先睇完episode 3

估咗幾個星期Monica個幫手竟然無驚喜

連登仔重口味到要黑妹都唔要大波妹

我一得閒就會重睇
求其抽一集出嚟睇都好好笑

肚就快凸過波

brie好正 好中意西面

越西越想"精"服

真心厄View
Report 佢

其實佢地要玩埋xmen 入去，可以話由endgame 啪手指個下個衝擊令全人類發生異變，跟住只要有特別even 就有可能引發變種，咁就已合理點解以前冇而家有

終於

雷神個陣好似冇咁大份

用 multiverse / nexus 會更加合理

算唔算easter egg?
snap + missing = blink

難怪agnes會叫wanda望下佢背, 話咩生左黑點, 原來一路提示緊

BLIP至岩

應該唔關the blip 事
之前美國嗰啲牛奶包裝係會有 missing child 喺上邊

Or 講緊 witch / children ， 巫婆都唔鍾意小朋友

不過可能純粹只係一個包裝

無架喇無架喇

啱啱睇左 Paul 另一個訪問關於 fans theories ， 個神秘cameo 仲未 reveal

我 睇返個演員之前都係拍喜劇多
完左wandavision可能見唔到佢了
佢好適合做女巫 有幾幕笑到我心寒

出年見

我就真係唔多信啦果陣endgame羅素兄弟都話未有人估中過avenger4個戲名啦

開頭仲用annihilation fake人

咁就更不合理....mutant 的特別是born to be

美國曾經失蹤細路印落牛奶盒

呢個都係mcu一大鼂題
好多villain 都一套野後就完全消失

用完即棄

問題^

其實有冇可能搵michael b jordan 頂黑豹個位

好似 d 童話女巫
好正

唔係又死左 咩

睇完第7集
wanda 本身已經好勁 原來仲有人勁過佢

同埋佢最尾燒哂黑豹食用紫色花
我想知marvel會點兜比下一代黑豹食返

我意思係直頭做佢個角色

Marvel唔會咁做 一定比好多人鬧

除左superman 或 batman ，我諗唔到有邊個會有Luke出場咁爆

講左好耐唔會搵人取代佢

唔講反派.個時DS 古一我都好鍾意.但死左

marvel講係唔會搵另一個人做佢個角色
會搵第２個人做另一個角色
跟住做黑豹２代3代

Yondu

我估就係QS 已經出左都真係好大回響
但又講唔上好重量級
最重都係ironman

咪一般都係估係老磁力王或老X教授

「係我呢世人『最渴望合作演員』之一」
一定唔係avengers嘅人先啦

見你地講開變xmen就想講講另一種族，其實mcu仲會唔會提inhuman?

唔肯定版權過返mcu未

我會聯想到Tom Hanks、Meryl Streep、Robert De Niro呢D演員

可唔可以用MCU 概念引返呢個演員入嚟?
平行宇宙，相同樣，唔同角色咁
唔係做Agnes ，而係做其他角色咁

Ghost rider

007算唔算

冇記錯inhuman版權仲係marvel度
果時佢哋諗住用嚟頂mutants個位
不過之前abc版實在太冇noise
而家攞正版玩Fox果咋
至少phase 4排好哂
應該短時間唔需要再reboot佢哋

Inhiman 炒左粉都係樂事黎
起碼以後會自己拍返曬

依家好似 又傳 netflix 個d劇 Marvel 都會繼續拍

後生 X博士 or 磁力王？
繼佑唔會係死待

應該係大牌演員，可能係最終boss出一出，之後繼續做dr strange 2 boss

可能係deadpool 個cable 問路

所以果套當係黑歷史都得
除非Disney+之後自己上返
咁又另一個講法

Netflix果堆會唔會再拍
我都少少懷疑
始終都係之前未齊牌前權宜之計

我唔介意原班人馬但交俾Marvel自己重新拍過

d人搵返好耐之前paul d訪問，佢最想合作嘅演員係al pacino同robert de niro

Loki

如果係cable向wanda問路呢下都幾有趣

其實我幾鍾意Runaways
不過劇情去得比較慢,難得去得快啲就突然完咗無下一輯

26:47 果時有張好似輪椅凳咁嘅野行過
我仲以為係professor x
有冇人睇得清楚係咩嚟

達文西密碼合作過？

Thano ，old boy
真 multiverse

但CABLE佢咪合作過

佢仲有係into spiderverse 配doc oct

睇咗3次 純粹鏡頭郁搞到好似有嘢郁

真人版女Doc Ock

外國吹到係magneto

老豆教女

但Xmen其中重點係講 racism

正常人vs mutants

由細到大點俾普通人boycott

先會出現X博士 同 磁力王嘅矛盾 （興人類共存 世界大同vs 種族主義 Mutants> 普通人）

你咁樣突變就無左個矛盾位

愈吹愈大 有人吹blue marvel

磁力王 vs X博士嘅矛盾

係長年累月嘅結果
一開始係源於普通人因為無知而成對mutants嘅恐懼
之前兩者間不停衝突 普通人想養狗咁控制mutants 當mutants係傳染病 追殺佢地 造成仇恨

最後先會出現兩者間嘅矛盾

如果你因為Thanos 撻手指 出現mutants 都係過左5年
可能都會有恐懼 但點樣即刻造成仇恨同令mutants 變成各有理想嘅兩派別

同埋大家都知變mutants嘅原因 恐懼呢一點已經弱左好多

同意

同埋我覺得透過其他外力而有superpower 嘅 係類似 “meta human“

Mutant 係一種人類進化， x gene 一直都有 ， 好似上面位巴打講 born to be 咁， 新種族，所以 xmen 入面好多racist 矛盾 ，唔似其他heroes 有能力又受歡迎

所以所有關於 hex 改變 wanda 村村民啲DNA 做 mutant 嘅 theories 我都唔buy， marvel 唔會咁樣bring up mutant 掛 。。。。。

佢其實憎d咩

好似係憎古一自己偷偷地用黑魔法？但又唔比人用

啲人成日笑 話啲戲要黑人
但MCU真係好多黑人都好討好

thanos個演員咪一早同vision係infinity war合作過啦

唔會係指佢啦

佢唔格硬Blackwashing，而個人物又合理既就得啦
Nick Fury、Falcon、Heimdail 最初係黑人時都被人屌過

用靚圖洗吓版

Ian mckellen?

合作過

仲有八爪魚博士？

但佢最後點解要殺個籃波撚

依家傳隱形女係 Jennifer做

no no no ，係女權+白人 VS 女權+blm+編劇+Disney

Wandavision 同Captain Marvel電影有同一個編劇Jac Schaeffer，Captain Marvel 電影如果唔係因為Brie Larson就無咁多劣評，而Brie Larson的確令Captain Marvel版權商業價值降低，Disney 最睇重版權收入，明顯想借編劇刀換走佢（所以Wandavision 裡面人人都答已經唔想提Captain Marvel ，因為呢個係編劇操控佢哋咁答）。轉個低調少少嘅黑妹，飲埋美國黑女權水。反正要飲白女權水，有Wanda喺度勁到連Thanos、Dr. stranger、Sword 都未必打得過，已經好夠。可惜嘅係，亞洲人嘅水，真係無人班

我寧願要brie

唔想提係劇情需要姐 你係咪諗多咗

too many sorcerers!

呢d咪就係嗰d覺得輸得光明磊落好過贏得肉酸既on9 lor! 大佬呀！ 成個香港就嚟冇嗱！ 仲去計較贏得唔光彩？ 冇野吖嘛！

認真，如果個角色唔係 Chiwetel Ejiofor做， 我諗住佢又係好似Crossbones噉喺續集鳩搞事一輪然後自己收皮ga ja!

Jennifer Who?

Lawrence

同埋關鬼blm事咩
monica本身都半黑人角色
諗多咗

吓... 如果 F4 系列係長拍，佢肯唔肯玩咁耐？

諗吓佢過多兩年生細路會唔會之後身型走樣？ F4群戲搵d後生好過搵大牌啦！

利申： 我愛佢！

我都想係佢做 魔形女化妝搞太耐先唔做姐
做隱形女應該無問題

隱左形唔駛化妝

全部p圖搞掂

我覺得有樣嘢好合理就係因為佢阿媽生cancer到死期間carol都冇返過嚟望佢一眼﹐所以monica覺得佢背信棄義﹐亦覺得carol冇遵守承諾﹐未必需要咩複雜原因

Nick同Falcon

其實佢係有返過嚟地球，一係見過佢反而害死佢，或者真係...返左地球都唔搵返佢！ （但nick blip 左就咁著緊）

可能都係carol啲輻射照到佢老母生cancer嬲咗都唔定

佢老母喺snap前已經生cancer, 做完手術 monica就灰左

所以如果Carol 害死佢老母嚟講， 9成都係sword 個director 講/作！

哎吔cancer呢家嘢係長年累月架嘛。。。

後面嗰句點黎

我睇完之後loop左it's agatha all along 好多次
佢真係做得好好

唔會係佢啦
正路搵未做過M記嘅後生女

為咗2個仔，SW 大叫"Let there be mutants!"
結果保唔住個仔，反而拉左Xmen universe 入嚟

諗到個idea
其實會唔會mephisto係基地個位boss(趕jimmy darcy走個位)

啪手指呢個theory 好騎呢，不明點解會有人buy

X men 作為marvel 最有深度的故事，最大原因是born to be different, born to be different 的成長、適應、大量的政治宗教講題同女性主義（不只）女權

啪手指有超能力、啪手指可以無翻，點解釋不可逆轉的無耐同痛苦？

Marvel 之前無版權就強行改部分mutant 做inhuman 或human mutate

版權回歸仲使咁做

X men 點解咁多次大事件無出現，點現身都不難寫

如果captain marvel 之後政府發現外星威脅，
Shield 同stark 企業大舉搜捕變種人用佢地做活體實驗，研究武器，

mcu 版的scarlet witch 同 QS 年幼時本身都是stark 企業的人體實驗目標，所以屋企受到stark 攻擊

Namor 為左變種人出面同人類講數，僅餘的變種人分批去深海、地獄同其他維度，

Stark 同shield 由於已有足夠的數據，逼有心靈感應能力的變種人洗哂全球人腦後，再殺哂手上的變種人實驗品，
加用基因改造食物壓抑變種基因

Scarlet witch 比mind stone “unlock” mutant gene 後，mutant 一直關注地球的情況，在scarlet witch 回歸並二次進化後，釋放強大的x 基因信號, 加上shield 瓦解同stark 失勢
mutant 認為是時候再回歸地球

最後it's agatha all along首歌
好有迪士尼卡通片嗰種風格

佢都幫Into Spider-verse 既Doc Oct 配音

呢個黑妹對比起好多黑妹演員已經靚好多

Hela 個角色真係晒左

自己補腦

我意思係official 佢阿媽係cancer復發死，但如果係關Carol事， Monica 因為灰左而冇辦法知， 咁萬一真係既話... 得個director有咁既機會同權限話到/作到俾作聽...

我估唔會啦，佢講過Body paint 搞到成身敏感，之後Apocalypse 用Body suit 叫好啲，但好似明言過唔會再演要咁樣油全身既角色

咁又關Sue咩事

咦Sor 我柒左，諗左隱形女係Mystique

J Law 不了

我覺得最簡單係由Fox個宇宙走過嚟就得。

肯定係作 唔係點會變光子前要彈carol句野出黎

NF 同 Monica 都唔想講 cm 應該係 CM2 嘅事

外國fans無連登咁僧cm

雖然我都覺得呢個選角好差 我一直想Charlize Theron 做， 可惜年紀太大

同埋貴 brie個價算平

cm2三代同堂

brie收幾多?

500萬

Charlize Theron 貴一倍有多

我要Emily Blunt啊

And I killed sparky too

有前髮個樣認唔到

點知全部都唔係

最後係無野出

唔出奇

電左髪好睇過直髪

有拍，但剪咗落去奇異2到

大整蠱

真係名都唔使睇就知邊個會員

最後係自己

想知有邊個網可以dl到1080p連中文字幕
之前係new字幕dl但個網好似死左

sor 我完全講唔出個靚字形容佢
真係要揀黑妹 蜘蛛俠條女都好過佢好多

佢嗰下做到好似austin power 嗰個dr evil 咁

蜘蛛俠條女叫黑人咩

第一下以為係pepper

不明點解…

如果係我就屌你老母！

dc

Zendaya Coleman在台上談及自愛也談及膚色的多元，作為黑人女孩，她自言自己的皮膚是荷里活可接受版本，而她更要運用這份幸運，去告訴世界，黑膚色光譜應該更闊，美麗更從不應是單一化，她想要展示非洲裔美國人的美麗。於是，她在美容節上呼籲，美容和娛樂行業的膚色光譜需要改變一下！

條女好唔好就唔講
但起碼兩套蜘蛛入面佢表現都算好
又可以演到好青春

可能最後連成日講嘅 mephisto 都無， 只係 nightmare

應該係 Magneto la, 雖然Paul同Sir Ian 有份做Di Vinci Code, 但諗返作地係冇對手戲... 所以

Magneto 唔係幫Vision 執返靚個Body...就係同佢拆骨lor! (又自行亂嚟補腦）

得背影可能

呢個係堅預告？咁咪姐係肯定有DS？

呢個係創作嚟﹐唔係堅預告。。。

Screen Culture = 唔使睇

Screen Culture = 老作Channel
唔好再share佢D片唔該

asgard witch同地球witch有咩唔同

我諗witchcraft會喺wandavision落個定義﹐會大概畀觀眾知道咩為之magic﹐始終wanda能力講過係受infinity stone覺醒

asgard除左Loki同佢老母仲有邊個識「魔法」？
而且佢地似幻術

魔法其實係現實既coding

Heimdall?
佢用黑魔法call彩虹橋送走Hulk
個人認為Thor玩電都係魔法嘅一種

樓主幫手 pin 左你呢個留言啦，
個個禮拜都有人 po 呢個 channel 啲假片出黎

魔法係利用不同次元既力量

可以加密講下？

加密有圖

假圖 張圖兩年前
唔使理

勁多 fake promo

EP8 47分鐘

Youtube Screen Culture 專出fan made假片
大家唔好再share了
假架啲片！

其實ep7 都好似唔足38...

震撼客串角色賠率
22/2/2021

買定離手

老磁力王 2:0.5
老x教授 1:1
狼人 1:2
Deadpool 1:1
夜魔俠 1:7
年輕磁力王 2:1
年輕x教授 1:2
魔型女 1:10
Cable 1:4
暴風女神 1:15
藍獸 1:13
神四 1:23
Dr.Doom 1:7
奧創 1:19
Mcu 快銀 1:0.7

All in prof x ， 坐住輪椅碌出嚟同wanda講佢係 mutant

謒起上星期又話最尾三集每集一個鐘

唔知第八集開始解答啲question 未，吊咗幾星期癮

我想問下已經播到EP7, 有冇人討論過WANDAVISION個名點解唔係WANDA & VISION? 同點解會用SITCOM依個型式去發展?

VISION 自已有一套呀

又係果啲完美鬼妹樣
平衡度十足零死角

可唔可以用返香港譯名

魔形女→妖后
快銀→閃銀

台譯都接受到

無dr strange既

熱到封左盤

有
我印象中有人推論過wandavision嘅意思可能係Wanda嘅視覺同想像嚟 所以冇加&落去
而sitcom就可能因為Wanda一直都對美國家庭生活有憧憬

我覺得香港係全球最早上映最早有字幕最先有譯名﹐台灣次次遲咁多都要跟係唔恰當﹐有自己嘢點解唔用？

如果冇人支持點解香港代理公司要做到全球首映畀privilege大家﹐我唔想香港遲啲覺得冇需要搵專人譯﹐然後要跟某地區上映時間等等

維基下先9up得唔得
台仔基本上係marvel戲黎講 同香港同步
甚至乎更早架

AVG 1

AVG 2

AVG 3

AVG 4
邊到有遲好多呀
同埋唔少戲嘅繁體字幕係台仔做架
因為香港冇人做咋

如果係香港冇人做﹐點解台灣人整字幕會係有廣東話呢？

所以唔好反上腦
台譯無問題架

冇反﹐我只係支持返儘量用自己嘢

有時唔洗矯枉過正到咁
流行文化係互相影響
非引戰慢慢睇落去

90年代最早引入xmen漫畫係文化傳信
當時角色都已有中文譯名
算唔算官方？
（係，老子年近40老餅一名，果陣已經睇美漫）

亞視跟住播X-men 動畫
都為角色作左名字
好多之後都俾電影用返
有啲就唔一樣
好似點冰子同冰人
其實都係香港名黎
咁又點介定邊個先係香港中文名

真心覺得有啲譯得唔錯
磁力王
羅刹
暴風女神
鐳射眼
牌王
等
現在睇呢啲名仲係好潮

我係舊登開唔少marvel post
都有講過譯名問題
好似懲罰者制裁者咁
我唔同意用制裁者
因為punisher不是制裁而是懲罰
制裁係基於法理基礎上
但明顯punisher唔係咁

一開始譯名也是懲罰者
為何變了呢
可能時代唔同或者官方唔鐘意
你現在係Netflix 找 懲罰者都會出punisher 劇集

所以不用太介意啦

支持

老萬 小淘氣 靈鳥依d一直都係咁叫
順口易記就得

小淘氣

都有唔少老餅

冇咗既?

睇返佢地啲劇照真係好正Wanda件魔術裝

Wandavision
Wanda + television
Wanda + vision
Wanda’s vision
食中曬主題啦

有無話通常禮拜幾出trailer? 定係隨機?

通常播前一日好出

仲有 Wanda and a Vision
不過縮短食正Wandavision

直接叫av

想睇Wanda av

more

巴打可唔可以放多次個srt出嚟
我想轉做好似港版Blu-ray個種style既sup檔

姐係點用ass唔得？我好似del左srt

姐係類似你去戲院睇戲個種字體

我覺得唔會係x-men，佢講係個演員震撼，唔係個角色震撼喎，我覺得係神秘演員做mephisto

mrdeep...

咪亂咁扯落第二啲嘢到，完全唔係要反台灣
問題唔係出係台譯本身有冇問題
而係香港本身有自己嘅一套譯名，點解要跟人地

港譯又好，粵配又好，呢啲都係香港嘅語言文化
成日話要土本、好中意廣東話，但點解尊重翻自己嘅語言文化都做唔到

old boy

只得順口咪得 邊有唔尊重

Nicolas Cage Ghost Rider

戚風蛋糕會唔會所謂「順口」過雪芳蛋糕/雪紡蛋糕好多？我覺得真係用同唔用嘅問題﹐用一樣唔代表反另一樣。

同埋真係澄清返﹐好多字幕都唔係台灣人譯﹐因為台灣人唔會譯埋廣東話台詞出嚟。

譯名學上如果去除本土化 其實同自願被文化入侵冇分別
就算內心冇唔尊重 但結果都係助長緊消滅港式粵語
好多人會覺得誇張咗 但事實係有影響
有興趣可以睇多啲相關資訊

同意
我都係為左抵制大陸字幕偷偷地文化入侵先想搞港式字幕

比卡超 vs 皮卡丘

鍾意廣東話的話 寫好「鍾意」先啦ching

睇呢篇文佢又有道理喎

其實今集都幾失望，純粹最尾開一開估，之前有sitcom, Wanda變魔術同萬聖裝都好正，今集咩都冇

今集淡然無味，個twist 都唔覺驚喜

首歌正
另外Monica咁樣攞到超能力
其實我仲未太接受到...

Cover得唔錯喎

依集咁拎能力真係預左
但點都要做d野 唔係就好兒戲咁易拎到超能力

好似羅剎女同小淘氣咁我寧願叫小淘氣
聽慣聽熟

其實宜家都好兒戲，只係插咗段太空車場面

今集係失色咗唔夠爆同埋vision同darcy個到太長

首歌live

同埋本身以為佢會帶埋darcy飛
如果淨係vision 自己番去，咁佢同darcy 既交集有咩意義？

所以咪會出事

其實係個非常普通既超級英雄起源故事
如果冇電視劇講左先，將類似情節放落CM2電影度恐怕出到黎會有d悶

我都覺 今集係好拖

//至於「中意」, 也是一個正確的書面語, 意思係合意、滿意。//

一向寫中意 估中 好中 嗰個意思

我都有諗過 wandavision 即係wanda電視台

真係唔怪得screen culture 啲假片有人信

呢條傻鳩就係放 vision concept 圖又扮唔識加密個白痴仔

原來就係嗰個咩李靜儀老公 話用開咩小淘氣嗰個

叫小淘氣早過羅剎女喎

笑死我仆街咁假都有人信

其實有無得report 呢條垃圾channel
睇留言啲人又comment 好正又盛 無投訴既 食開屎定點

你問下會員"幻視再死多次"

日日report都無事

我覺得唔好點名比較好﹐而家已經知道段片係假

見reddit 都有人屌緊
係咁呃view 但無人stop到
佢彈一次 report 一次都無春用既

Blocked

On9當有趣，阻撚住晒

Post頭加返 幻視再死多次 正一on9仔

剪片hea到咁都有人信

強帖留名

上面條片咁搞笑嘅

Darcy果段咪補返westview前嘅記憶。咁vision應該覺得wanda有危險要去搵佢，帶埋darcy咪又要保護多個囉？

得返兩集點收科 肯撚定好多野未完落第二季
唔想睇falcon and winter soldier ，想睇wander睇落去

幻視保羅貝特尼則在接受《君子雜誌》專訪時興奮透露：「這裡還有一個劇中未現身的角色，即將在結局現身。我當然不能告訴你們是誰，但他是我一生都在渴望與之合作的演員。不是快銀，也不是奇異博士，事實上我還沒有看見網友真正猜對過！」

依套唔計打應該幾悶
反而想睇loki
想睇下隊長會唔會客串

除非佢大量客串撐場，或者劇情推進好多嘢
唔係真係冇乜性趣追

有第二季？ 定淨落電影

如果有plan第二季﹐應該會好似loki咁晨早放水﹐而家即使反應好再諗添食都未必咁早有得睇。

個youtube下面全部係好期待

你咪睇下下集係咪用依隻vision囉

我只希望佢唔好全部迷留到ds2解

當一套series係一部電影嘅廣告

"沒有看見網友真正猜對過"
咁我估積尼高遜

咁講應該唔係xmen既舊人
似係完全未做過mcu既大牌演員

成龍就好笑

唔好啦

唔通州長?

史太龍 Stakar Ogord

覺得wheels 都幾有機會

T2 crossover

鋪咁耐 盼足幾星期 最後同你講 DS2見

譯做溫黛幻視台好似幾好

上司揀下屬就中意
鍾意條女就鍾意
皇帝揀妃子就可能「中意」既

再次開放負評呢兩個logo都係我自己整

啱啱一口氣睇晒七集，好撚正 好多小型Easter eggs

點忍的

同aos比就好麻麻
依家睇尾兩集
希望唔好靜靠神秘人物客串了事

aos is shit wor

我唔准你咁講
S123 係高質的

3...成個Inhumans arc係垃圾

其實總共幾多集？

9集

AOS咁垃圾
你睇開爛片？

我反而覺得第4季覺無咁爛

Show blocked user 幻視死多次

我無到佢啲戲原來咁好
第一次留意到係 infinity war 最後要佢殺vision 個陣 sad到口都震埋個下

下
你有冇頭睇到尾呀
尤其1～4好睇
4簡直係。。。。超越好多marvel電影咁際

AOS 好悶 Wor

係！套劇真係show到佢好好戲
搞笑又得恐怖又得

Adam warlock呢

Olsen三姊妹都好撚屈機

我睇晒咁多季基本上除左inhuman同Netflix某幾套無睇我都有睇

inhuman真係無咩事唔好開黎睇
marvel黑歷史
netflix個到覺得jessica jones好睇
dd直頭可以話係wanda出現之前係最好睇嘅marvel劇
lc都不錯
鐵拳俠捱到第一季中二病其實第二季都好睇
其實個人認為defender佢地帶到成個hell kitchen出黎其實都好犀利

似係hugh jackman
佢講緊如果佢真係重演狼人會係加入mcu既時候

DD同defender我都有睇晒，DD寫反派個性格描寫同形象塑造深入好多
我甚至覺得Kingpin寫得比DD仲好
Defender我覺得就唔夠整體同好浪費Sigourney Weaver做反派成個故好似主要聚焦落晒係DD同Elektra到

jessica jones我反而開左幾集就無睇落去

fox套legion 同hulu 果時套Runaway都唔差，反而係the gifted愈後愈差(但都係好過AOS

the gifted 主角一家人都好煩膠
後尾完全浪費哂啲其他角色
好想blink Polaris frost sister入mcu
runaway好鍾意格林姐姐
Cloak and dagger都好正
個陣睇到呢兩套connect真係起咗雞皮
jj講嘅野比較悶係我幾鍾意個故事
要靠酒精麻醉自己嘅平民hero
defender個boss鋪排得真係有啲差
太快就比人ko

第四季真係世界級

佢吹下水ja

仲有兩日

蜘蛛俠之亂

劇情上plan唔到season2吓話，如果佢哋d陰謀、原因果d去到最後話season2先講，Marvel分分鐘收刀片

話唔係 multiverse 都唔信

我諗啲questions 會解哂， big villain會最最尾先出現，之後又留返一個 questions 再等到 DS 2

Season 2唔一定係要解Season 1謎﹐可以係Wanda同Vision新嘅冒險同埋駁落第二套電影度

而家好多人都講censorship in China唔會有 religious figures 出現， 例如

支那真係全世界都圍住佢轉

1分鐘既歌
用左let it go 個班底去搞
迪迪尼真任性

Ada好正....勁好戲

其實個個都估到係agatha
但估唔到用首洗腦歌黎介紹佢
仲要咁洗腦

發生咩事

邪惡六人？

好正
條片瘋狂恥笑ChiNa
不過佢個結論似乎太過樂觀

大約幾時會有星期五果集預告

唔係集集都有預告嫁喎

ching係咪睇開Screen Culture d trailer呀
呢個channel假架d 片

下一集真係有Dr Strange終於等到 加密左流出圖 有興趣自己睇 費事又比人屌劇透

a3黎架

一睇就知係Marvel片頭啦

好彩你保密得咁好

聽講有IM添

又係你呢個on9仔

邊到係呀

DS應該最尾先有佢， 有佢都唔奇

下集應該講返Wanda經歷咗乜

Wanda’s childhood

我冇睇過任何channel，係好想知劇情所以問下預告幾時有原來唔係集集有依家先知

印象中開播之後好似得Mid season有一次預告講後半季

Tom Holland

This Christmas好樂觀

做乜嘢姐你

唔好咁柒啦大佬

呢個post好多弱智

呢個Po咩事

滅火器隻蝙蝠

基本上集集前一晚都有架喎
唔計內容係recap定新野
YouTube Marvel Entertainment 印象中個個星期都彈出黎有得睇

我估下集尾係壓軸出DS
咁最後一集就可以有發揮

右上
Spider-Man:Stay At Home (Covid-19 Version)

個啲全部係播翻上一集嘅Clips黎，都係得10幾秒至1分鐘
但你講預告嘅話就只有出過Mid Season Trailer同開播前幾條Trailer

再po圖

好心痛vision

預備又死

講定先 聽晚冇即日粵字

原版定有字幕?

個leak
有圖

倒數中

Kevin Feige講Disney+其中一啲series會有幾個season ，但係唔肯定其中包唔包括wandavision

同時條友被問及Agents of SHIELD,Daredevil Jessica Jones,Luke Cage等等向外合作劇集重演之類問題

佢否認呢堆劇失敗之說，同時表示會繼續尋找續演嘅可能，但係未係急需時候

好想 貫穿佢

？？

全部都係

諗起之前見過依張圖，HoMephisto

岩岩留意到 有好多六邊形hex？

Multiverse 始祖

點解冇嘅

Siu4 你都係mephisto

今晚！

終於等到每星期最開心

又到星期五

三點後開始唔準入呢個po
希望Billy 仔今集出返黎

我想問下你地點subscribe Disney plus? 就算我download 咗個app，佢都唔俾我subscribe

因為香港未通﹐目前係海外account

即係想俾錢都subscribe 唔到😢已經開多咗個美國app store account download Disney+

多謝支持正版唔知到時會唔會有得convert返去香港account

用Amazon gift card比錢

米奇+ 幾點Release EP8？

4

見之前有巴打做廣東話字幕 心郁郁又想試吓
膽粗粗做咗做第1集

寫得唔好唔好插咁大力

4pm 香港時間

46mins

打未啊？

無打戲

屌成套劇打都無打。
好失望

已睇
無打都好正

今晚睇

但今集好正喎

我要花生爆谷呀

SEED

有seed拿拿聲dl享受

下集一定大量

頭先個Disney + crash咗成半個鐘先睇到

+1頭先睇到一半入唔返去

屌你又冇一個鐘

等唔切啦

幾點左右有中字

點解會話仲有2集遲咗出預告?

一集花絮除非唔係

Wanda打Agatha Harkness
Vision打Cataract???

應該都係

高潮位又停 屌你老母

White Vision

嘩屌
wanda真係憑空爆magic出嚟

得番一集點趕得切搞咁多野
解釋完chaos magic轉個頭wanda就救仔
同一時間Cataract入Hex搞事Vision救場
三邊大混戰冇返個半鐘都趕唔切收尾

Visions合體咪算

一定唔係咁完

笑死根本唔撚係偷屍
乜撚嘢超立方話係戀屍，諗太撚多

今集係咪當解釋咗啲六角形即係hex magic

就變uncle ben

disney 奶到雪雪聲又咁SJW
都係睇開心版算了

仲要Monica同Darcy佢地 仲有個假Pietro

有冇人可以講下White Vision係漫畫係咩來頭？冇睇開漫畫

真架pietro xmen個邊過黎

2.0
原版收皮之後整返,有記憶冇情感

好定壞？ 不過宜家咁睇，似正係會聽製造佢出嚟既主人話

漫畫入面White Vision仲係Avenger黎

唔想對孖仔死多d

應該係
之前講hayward係追蹤hex入面嘅vibranium

啲節奏真係好怪

睇咗新一集
原來故事講咁耐
係關於Coping With Grief And Loss

成個vis都可以自製出嚟

大家覺得vision同wanda之間會唔會有happy ending 計埋之後既dr strange2電影
寧願wanda搵個無人既地方同埋vision 孖仔生活

To grow old in

睇嚟咩Nightmare Mephisto 全部都唔會有

睇落都唔會開咩平行時空
gg三代同堂會唔會凍過水

提示曬啦 nightmare係字幕

前排先有消息話因為支那個宗教問題唔俾出
再者真係出嘅呢堆大粒野點都留返戲度出

有第8集中文字幕?

Wanda真係好慘

應該唔會，我覺得ending會係唔留手+暴走，「後事如何請看Dr strange 2」
vision又唔算係重要角色，再考慮到paul bettany人氣+年紀，我覺得佢嘅歷史任務都已經完成得7788
佢最大／最後價值係「完整化」Wanda嘅人物角色，依套劇集係成功嘅

but what is grief, if not love persevering?

DS2嘅old friend-turned-enemy會唔會就係Wanda

呢個擺明講緊Mordo

就係太擺明，唔知會唔會twist plot姐

唔會有磁力王啦

無左mindstone，咁white vision會係咩意識 純粹好似jarvis嘅AI? 但係又power by wanda嘅紅色魔法，最後會唔會畀wanda控制番

Agnes擺到明係年輕時既惡性循環
佢後生有magic唔識控制，就比成族人包括自己老母誅死
佢見到Wanda咁樣咪想做返自己老母個角色，整死返Wanda

白內障

期待的畫面總在下集.
應該大BAD END了

講真下集無返個半鐘真係唔夠時間講

今集只係補完咗sw個人故事背景

wanda演技繼續大爆發，啲表情反應演繹得勁好

規模無想像中咁大

佢地之前咪係aou合作過囉，咁講好奇怪

點睇都覺得其實佢係想教Wanda「正確使用魔法」，不過個方法hardcore左少少啫

佢好想知wanda咩構造
點練d法
當正佢研究對象咁

點解要用兩個仔威脅Wanda有咩好處，定想再激發佢嘅潛能

如果佢係佢面前殺左佢兩個仔...

全家死曬

巨人動畫黨唔好撳

好撚正

今集係咪冇sitcom所以冇please stand by

有 sitcom就係實景

漫畫 Wanda 一直都同vision 一齊?

gimy有第8集中字了 麻花

到目前仲未證明到。

下集

我唔明infinite stone個度, 佢見到其他dimension既自己?

應該唔係 一係就佢老母
一係就係未來既自己

佢咁屈Wanda都係好人

唔算係好人囉

開頭以為佢會講埋Pietro掂infinite stone嗰陣又會係點

咁分分鐘係dr. Strange 2 ending

會唔會係Nemesis?

下集有新衫啦 poster都出左

拉到咁遠

解剖vision個scene好disturbing

係， wanda
佢一入屋見到QS 細個同屋企人講嘢嗰時嗰個笑容

好好

想講局長整 Sentient Weapon 似係連過去 Armor Wars 個故仔，然後連接曬 Tony 啲裝甲，再要 Rhody 執手尾。
利申：FF

散咗好耐

求圖

應該係真係from xmen， agnes 話係 possess佢

其實paul講緊個演員係咪佢

今集有佢

同埋睇唔穿agnes

但想知點解佢一上車就見到vision寫比佢果封信
果下我以為係有人偷偷地擺係佢架車到

依件poster一早有

可能infinity war開頭遇襲前已經plan好買左塊地，endgame返黎諗住將vision葬返去，所以先帶住封信

睇完今集多咗疑問

去到Hydra果度算唔算暗示咗佢本身已經有異能，只係粒石加強咗佢？

Hydra睇番片發現粒石爆果吓段片冇咗幾秒，係Wanda個頭自己censor?

似係

唔知咩事多咗「個頭」

開始覺得磁力王唔會出嚟
今集回憶都認左papa mama
分分鐘DS係最尾彩蛋先現身就出年見了

係咪講緊佢掂粒石嗰度

pietro未講

上面答左你

痴線今集有好幾個位都睇到差啲喊，Wanda 真係好慘，marvel可唔可以俾返個好少少既結局俾佢

原來放大都係佢黎

感覺應該結唔到尾
下集會唔會長啲？集集都好短

英雄的代價
如果孖仔有得留低都好d

會唔會係佢引wanda攻擊佢然後吸佢啲能量

高比

【Disney+】 Wandavision 劇透討論區（5)

我未睇，潛先

用返百幾年前個招
但佢都知原理 仲咁天真

1.wanda自己
2.wanda媽媽(前紅巫

唔使理佢，佢睇fanmade trailer睇到上晒腦

如果係佢呀媽都有料既，點會咁易比個炸彈仔炸死

佢講漫畫個親生老母姐

同埋今集都有bug 炸彈個場景同aou係唔同

好少可Marvel咁唔細心

其實劇透區究竟加咩密

都有可能係身世個到唔係全部真

今集留左手 仲有monica qs daisy 正常幻視失蹤左一集
下集要解 仲要出新角

睇完你cm先發覺
又係喎

好撚好睇成套劇都好正 但wanda真係太撚慘 如果wanda再要唔知點望住孖仔,自製vision or white vision 死就更慘希望佢有個好d既結局

有講過話所有人做實驗都死晒得返wanda 同qs

睇佢用咩去解釋囉

Mutant

應該係粒石只係激化咗佢哋潛能

本身有基因

其實 Pietro 都一齊比炸彈炸死，Aaron Taylor-Johnson 嘅 QS 係 Wanda 創造出黎

無理由得依兩個有
正常其他死曬
一係就佢地特別唔同

有冇諗過連Strange都冇
最尾只係Mordo出嚟打個轉

兩個做實驗變左一個做 所以拉返xmen果個個黎

如果依照呢個講法我諗captain marvel當初可能本身都係有基因 只不過果次爆炸激發咗

有得睇未阿

有中字

btw reddit有人睇完mid credits話paul之前講果個一直好想同佢合作，有好好chemistry嘅演員就係佢自己

比選中的人

從未合作過

希望下集真係有個幾鐘

點解Wanda要揸車⋯⋯

即係依家原VISION就變咗白色
雖然無咩可能但會唔會遲下比Ultron借殼復活

佢上車嗰吓 我以為佢會用魔法令架車郁

隱藏能力

hex vision vs 現實白vision

官法講法是 unlock the power

Wanda 變番 classic mutant origin

年幼時遇到大事件覺醒，遇到其他力量二次進化，

Agatha 想知佢的力量來源，一般得魔法要練習spell,但 Wanda 不使，連少少魔法知識都冇

魔法界都有贏在起跑線

睇完今集
我敢肯定下集就算有打鬥場面
俾到盡都係一開波Agatha手指fing fing果種

迪士尼系列

分分鐘最尾好似X-men黑鳳凰個boss咁比人灌爆

官方twitter 話仲有兩隻淨

即係WANDA能力可以整任何人出來?

vision講完呢句
自己好得戚咁笑
係咪覺得自己講得好好咁

兩集

想做至尊魔法師？
agnes應該未知有DS
仲有古一

計埋第八集咪兩集

「緋紅女巫將會在奇異博士2再次現身」

個頭冠shape同agatha呀媽用魔法時果冠好似一樣

今集劇情其實全部估到
拆vision個原因都講左,唔想失去呢個值20億既生化武器,所以要拆解黎分析再合返埋佢

係真係仲有2集？定1集劇加1集製作特輯？

我諗唔係任何人
前面佢同vision a2後睇劇
vision叫佢將心事講出黎可以感覺好d
wanda話點解你覺得講出黎可以令我覺得舒服d.唯一可以令我覺得舒服d的係再見到佢.
所以可能係潛意識依種想見的能量好強.加埋最尾信. 最後爆發先整到vision出黎

你啱清， sor

唔似喎

依家都係睇點解pietro姐

睇到樓上cap圖
係wanda黎

我有少少唔明係wanda feel唔到vision佢就唔拎走條屍
冇打局長 仲直接走左
可能為左鋪劇情

有冇link

好明顯是漫畫個M

中文就google 有得睇
高清請上1337